[和平獎有望?] 川金會前北韓釋3名美國人質 川普：他們已在返美飛機上

3 名遭北韓拘留的韓裔美國人，左起為金東哲、金相德、金學成

美國總統川普 9 日在推特發文表示，北韓已釋放 3 名美國籍人質，目前 3 人和前往平壤訪問的美國國務卿蓬佩奧（ Mike Pompeo ）正在返美的飛機上，預計在當地時間 10 日凌晨 2 時（台灣時間 10 日下午 2 時）抵達馬里蘭州的安德魯空軍基地（ Andrews Air Force Base ）。

川普在推特發文指出，國務卿蓬佩奧正在從北韓返美的飛機上，同行的還有大家都很期待見到的 3 名「很棒的紳士」，他並指出 3 人看起來健康狀況良好，一行人預計在當地時間 10 日凌晨抵達安德魯空軍基地「我會在那裡迎接他們」。

此外，川普也透露，蓬佩奧和北韓領導人金正恩的會談相當順利，也已敲定「川金會」的時間和地點。

據了解，北韓釋放的 3 名美國人皆為韓裔，分別是傳教士金東哲（ Kim Dong Chul ）和曾在平壤科技大學教書的金相德（ Kim Sang Dok , Tony Kim ）、金學成（ Kim Hak Song ），他們被指控涉嫌間諜罪或「對北韓有敵對行為」等，在 2015 、 2017 年遭到逮捕拘留。

美國總統川普在推特發文表示，北韓已釋放 3 名美國籍人質，他們正和國務卿蓬佩奧在返美的飛機上

呢獲佢想唔連任都難
一炮過解決曬d問題,效率高到

再回想返班左膠美國民主黨連一個劉曉波都教唔撚到, 仲要眼白白睇住佢比中共打毒針

真係高下立見

做到2024

神級總統

侵侵太勁

左腸：

反侵撚仲有咩好講
上任個垃圾黑鬼一條毛都救唔到

隻nigger除咗make Isis great again 之外仲做過啲乜？

真心好難 班美國佬根本唔care
佢地只係關心你搞到班變性人
話撚知你北韓核爆

obamacare

如果佢做夠八年 中國應該收埋皮

最衰波叔死得早

否則真係侵一大棋子，唔開你波都搵鳩你笨

嬴國好命

千古一帝 侵侵

睇fox news d留言都仲係好q正常 一睇cnn…… 屌！！

fake news

Hey, but remember, Obama did get the traitor Berkdahl released, what? for a mere several million dollars? Oh yeah, several terrorist were also released, some of which are back at it killing again. Thank you Mr. Obabma.

Exact7ly

一定要連任

侵而家真係引哂d牛鬼蛇神出黎

揭破班友虛偽既底牌

奧巴馬係用公共行政嘅思維去解決問題,點可能有咁高效率
特朗普係商業模式治國,自然會高效率

等睇吹到變黑馬功勞

行動力

侵侵真係西九利

大學果d咩soical science spa 可以收皮了

不戰而屈人之兵，善之善者也

商業模式都要睇咩人種嘅
你望下香港

Fox news留言仲好睇過本身單新聞
CNN就連屁都唔俾人放

大學嘅ss /spa本身就係有part 教你點樣用私人模式管理政府/公共服務

左膠:劉曉波,艾末末,趙連海已經係CONDUM用完就扔,唔好再提,你係咪共產黨?

中國借飛機北韓，或令釋放美國公民一事成為最大贏家

做美國公民真係令人安心，穩陣
叫吳京返去食屎啦
佢果句係幫美國講?

別人笑我太瘋癲

北韓平定後 而家開始劍指伊朗
即係好快又有新政績

問題唔係課程教d乜
而係政府係唔洗同私人企業競爭，而私人企業係要同其他公司競爭，行動力唔夠就會俾人搶走d機會

睇侵侵新聞POST最正係睇盲侵粉留言
呢面睇北韓停核又話侵好，嗰面侵要攪到伊朗再玩核都係侵好~

侵粉既世界觀就係
侵侵=上帝
侵粉=耶撚

係黑鬼條傻西先會比佢用唔發核武換解除制裁
依家直接制裁返佢 睇佢夠唔夠膽發展核武囉 夠膽既大把野玩啦 侵
傻西五毛 你伊朗有乜本錢玩核武呀 侵 就睇穿你連本錢就無呀 要你乖乖地聽晒佢講

如果仲係奧巴馬做，呢三個人唔知仲要留喺北韓幾耐

攪伊朗 = 停止經濟支援伊朗、伊朗繼續停核、與以色列及中東關係修好 好乜壞處？

你係咪弱智連字都唔識睇

就係伊朗簽條約話唔發展核武, 但完全唔理條約, 行為同支那入WTO一鳩樣
以前黑膠總統放任唔理, Trump 就完全唔接受

有得傾 = 敵人投降 = 侵贏
冇得傾 = 對敵人強硬 = 侵又贏

Thanks Obama

肯定

我呢個POST有三個侵粉去解釋侵侵上帝做得有幾好~ 就好似耶撚話你知乜Q都係上帝既試練一樣

請大家欣賞~

咁竟然伊朗係無能力玩核武？定仲玩緊核武？同其他國修好緊關係？定其實唔聽話？
同一件事唔同既解釋，就算解釋有幾咁矛盾~ 總之就係侵侵萬歲~ 侵侵與你們同在~

有 力架表示同性戀有結婚自由但美國人冇持槍自由

希特拉上台經濟夠差啦

唔計波蘭單野都有德奧合併同半個捷克喎

高下立見

係列根

我覺得你好撚on9
侵選果陣已經講到明話唔會認同d個合約 因為根本賣美條約黎
而如果你分唔出同支共有分別 我諗以你既智商黎睇 講多都曬氣

同埋 我完全睇唔明你講咩上帝試鍊係up緊咩 我只係見到你係度盲反 好似痴撚左線咁睇咩都唔順眼 即使係一件對的事 「攪伊朗 = 停止經濟支援伊朗、伊朗繼續停核、與以色列及中東關係修好 好乜壞處？」 講到咁明都唔明 你都係唔好睇政治了 你非黑即白既思想太on9

川普又贏

拎黎對比下就係支持

閣下思維都好跳脫下

人地殺左拉登架

香港郵政咪係囉 搞到舊屎咁 公共服務想賺錢 屌佢老母閪

驚呀

有日本咁好先學人賺錢啦

真係多撚謝哂

人地覺得2025 年後繼續玩核係無問題

你地D侵粉想點啫，一時又話伊朗無守約，一時又話佢聽話，而家突然就唔理事態發展，一句就話選嗰時點點~

話埋俾你聽侵侵選前用大量蝗國外勞，買大量蝗國建材幫手養肥蝗國添，咁佢係咪一直都愛蝗國呀？

講緊核武又東拉西扯，侵粉同耶撚根本一樣

發現連登好多人都唔睇外國報紙。

Live

直播緊

美國退唔退出都好 伊朗根本一路都仲玩緊核 早排以色列先公佈過一份幾百頁既文件話伊朗根本冇停過

追住嚟咬

已落地

今日仲要發老皮射鳩以色列 即係人地冇屈佢啦

但造就了更狠更惡的ISIS

唔記得完全封鎖 好彩你有留言

見佢即刻反檯話要重啟已經知係真

唔洗理樓上2件5毛

…據福斯新聞（Fox News）報導，3人在美國時間9日晚間途經阿拉斯加（Alaska）時發表聲明，「我們要向美國政府、總統川普、國務卿蓬佩奧以及美國人民表達深切的感謝，謝謝你們帶我們回家。我們也感謝上帝，更謝謝所有為我們祈禱、祈求我們歸來的家人朋友。天佑美國，這世界上最偉大的國家。」

對此，白宮發言人桑德斯（Sarah Sanders）稍早提到，「他們的身體狀況看似良好，能在沒有他人協助的情況下自行登機」，並直指川普與南韓總統文在寅「對北韓釋放3人的決定表示歡迎，且希望他們能有個愉快的家庭團聚。」

Reddit班左膠柒頭又無曬影

建議你search #thankyoutrump 屌鳩伊朗侵粉 對伊朗人嚟講制裁而家個伊朗政府有助佢地推翻，上幾個月嘅示威主要西媒好似冇點報過

而你仲停留起依個賣美嘅前總統思維

hang obama

北韓未見完就開始伊朗

左膠繼續扮盲

伊朗政治逼害 審查好嚴重

又關上帝事
無侵你番撚到黎咩

Iran before Islam MAKE IRAN PERISA AGAIN

諗起個個一返到美國就死左既美國佬 呢三條友返到美國真係要還神

話就話美國人 但佢地3個好似完全唔識英文咁...

一開頭話cnn fake news仲以為trump小氣 依家發現trump講得好啱

早在Obama年代已經談判緊，侵又執口水尾

呢次更加肯定美國退出係正確
一個唔受控制，有狂燥症，少少事就要射野既國家，係絕對唔可以有核武

講左咁耐，其實我同連登仔屌耶撚一樣，就係睇唔過眼侵侵做柒事都要話好。
討論兩吓就現哂形，根本無了解個件事就不停自圓其說

BTW，我最愛你地侵粉既小學雞二元思維，唔鍾意侵侵就等如愛奧巴馬
講唔夠兩句就拉個黑鬼出黎。你地係咪想學蝗式思想？人地唔好就等如自己好？

咁你又有冇了解我講咗啲咩？ 我起個post到提出嘅係，伊朗而家內在不穩，制裁伊朗政府有助伊朗人推翻依個政權，再copy 埋俾你睇伊朗人點諗，似係你自己冇了解就一路屌屌屌

同埋我拉奧巴馬幅相出嚟係話你同佢一樣咁諗，對伊朗軟弱就可以冇事，關愛唔受奧巴馬咩事？ 邊撚個二元自己諗下啦

乜玩法？我屌緊盲侵粉，跟住你QUOTE我個POST叫我了解你對奧巴馬既不滿？

BTW，你知唔知當年伊朗改革派都好不滿保守派，最後成功推左佢。到而家保守派不滿現任改革派，咁係必然架…邊個執政都有支持者同反對者架，乜真係咁難明？
係咪連登仔傻到只要提到"推倒政權"就實支持？ 唔理掌權既係乜派？ 定你其實係伊朗保守派支持者？